{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63537&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도하이클래스(HIGHCLASS)"
    },
    "text": "当宿は団体で利用するのに適した一軒家のプールビラです。 ガラス島博物館は車で24分、ジョンヒョン漁村は車で27分の距離にあります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ただし、Windows C客室を除くすべての客室はペット同伴を許可していません。 ペンション内には様々な施設が提供されます。 夕食メニューにはナッコプセがあり、価格は中30,000ウォン(2人~3人)または大35,000ウォン(3人~4人)です。 付帯施設としてはカラオケ、卓球台、ビリヤード台、フットサル場、セミナー室、スクリーンゴルフ場、インディアンテント、屋根裏部屋キッズ施設などがあります。 洗面用具は提供されますが、個人用品は持参する必要があります。 バーベキュー施設があり、利用時間は7:00からで、炭とグリルを使用する場合は追加料金があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 宿泊施設の事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあり、上記の情報はペンション利用時の注意事項として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの団体に適していますか？",
            "answer": "当宿は団体で利用するのに適した一軒家のプールビラです。"
        },
        {
            "question": "ガラス島博物館やジョンヒョン漁村へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ガラス島博物館は車で24分、ジョンヒョン漁村は車で27分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。ただし、Windows C客室を除くすべての客室はペット同伴を許可していません。"
        },
        {
            "question": "夕食メニューには何がありますか？",
            "answer": "夕食メニューにはナッコプセがあり、価格は中30,000ウォン(2人~3人)または大35,000ウォン(3人~4人)です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカラオケ、卓球台、ビリヤード台、フットサル場、セミナー室、スクリーンゴルフ場、インディアンテント、屋根裏部屋キッズ施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は提供されます。ただし、個人用品は持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用時間は7:00からで、炭とグリルを使用する場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。上記の情報はペンション利用時の注意事項として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 572
    }
}